歐康維視/永泰生物/正榮服務/綠城管理新股討論區

大家睇好邊隻同埋注碼點樣分佈?
我暫時留意歐康維視/永泰生物
康gay 中2手, 希望keep 住賺

歐康主膽 +電煙

有無多d 介紹

點解睇好思摩爾國際?

都係獨特 ，如孖展熱都要去馬

每隻股介紹, google 都有, 同埋個人見解新股唔洗理間公司質素點, 最緊要市場氣氛, 保薦人戰略如何

我淨係貼一隻介紹
歐康維視生物於早前通過上市聆訊，據外電報道指，公司最快將於下周一展開投資者路演，並計劃集資約2.5億元至3億美元（約19.5億至23.4億港元），摩根士丹利及高盛為聯席保薦人。

歐康維視生物為內地眼科醫藥平台公司，主要識別、開發和商業化眼科療法。公司於2007年由6 Dimensions成立孵化團隊，孵化歐康維視平台。

公司的核心產品為OT-401，主要對應累及眼後段的慢性非感染性葡萄膜炎，公司料將於2022年上半年提交新藥申請，若獲批准公司將於2022年下半年開始商業化。

值得留意的是，公司的前期投資者分別來自大型機構投資者，淡馬錫亦有份投資，前期投資者包括，6 Dimensions、Boyu、General Atlantic、斯道資本、3W Partners及 Cormorant Asset Management。

去年年初，集團獲得A輪融資約2000萬美元（約1.56億港元），隨後公司於年中完成B輪融資約1.8億美元（約14億港元），當中淡馬錫注資5000萬美元（約3.9億港元）。

截至去年全年底，公司虧損進一步擴大至13.12億元（人民幣，下同），2018年同期則錄得2億元虧損；收入則錄得19萬元。

集資所得將用於我們的核心產品OT-401、其他候選藥物、與當地政府所訂合作協議收購蘇州的製造設施、一般公司用途。

自動+ 30%
大摩高盛

綠城管理名似物管但其實唔係，所以都冇乜興趣
果三隻就睇保賤/基石/一手金額再定抽幾多

煙同史摩爾係咪未有期？

唔抽啦 美股又趺800

我柒咗，唔知思摩爾就係煙

綠城管理的業務主要分為：商業代建、政府代建及其他服務，當中商業代建佔公司總收入比例達72.6%

唔會抽咯

all in歐康

9997/6078之間，結果9997升幅多3倍

歐康都唔記得幾時
隻煙係中信，上市可能有得平買，之前中煙都穿左位先升
海普瑞 有 大摩 高盛 奧博， all in. 算🤔

係咪過左會就得？ 岩岩過左會都預七月先招🤔

市場似乎睇好D歐康

但完全無消息， 都係大摩高盛 唔知會唔會駁得住

之前海吉 康基 都早一星期講幾時招股， 歐康真係乜都無🤦

康基都係早一星期開始傳, 仲要都係早一晚得蘋果報佢第二日招股. 所以歐康29/30日招都好正路.

歐康反應同質素唔知及唔及得上康基?

內地眼科醫藥平台公司歐康維視生物 （新上市編號：01477） 計劃發售1.05億股，招股價介乎13.16元至14.66元，集資最多15.5億元，一手（500股）入場費7404元，公司將於明日（29日）至7月3日（下周五）招股，預計7月10日掛牌。聯席保薦人為摩根士丹利及高盛。

歐康維視生物為內地眼科醫藥平台公司，主要識別、開發和商業化眼科療法。公司於2007年由6 Dimensions成立孵化團隊，孵化歐康維視平台。

公司的核心產品為OT-401，主要對應累及眼後段的慢性非感染性葡萄膜炎，公司料將於2022年上半年提交新藥申請，若獲批准公司將於2022年下半年開始商業化。

值得留意的是，公司的前期投資者分別來自大型機構投資者，淡馬錫亦有份投資，前期投資者包括，6 Dimensions、Boyu、General Atlantic、斯道資本、3W Partners及 Cormorant Asset Management。

去年年初，集團獲得A輪融資約2000萬美元（約1.56億港元），隨後公司於年中完成B輪融資約1.8億美元（約14億港元），當中淡馬錫注資5000萬美元（約3.9億港元）。

截至去年全年底，公司虧損進一步擴大至13.12億元（人民幣，下同），2018年同期則錄得2億元虧損；收入則錄得19萬元。

集資所得將用於我們的核心產品OT-401、其他候選藥物、與當地政府所訂合作協議收購蘇州的製造設施、一般公司用途。

星期日夜晚先正式公佈

1523

究竟次選思摩爾定正榮好

AB回撥50%後，各五萬幾手
B頭分分鐘連兩手都冇
呢隻一手又細過9996 9926一半有多
分分鐘係雞肋

All in 海普瑞

lm

正榮B飛要9M
勁撚仆街

電子煙啲基投好似無乜特別

一早開個post好撚醒咩

所以今round難玩
1477孖展又唔會好好分
最後可能係幫券商打工
6969有機會好分啲，但係風險又會高啲

咁幾時開先啱

招完股

其實size差好遠

1477 電子煙 抽晒定集中一隻

垃圾輝

冇95孖佢真係可以收皮

最多只可落A尾，笑左

真係痴撚線

On9

歐康 思摩爾 永泰 正榮
點分配好

100% 祖龍

牛牛930開始？

新手弱弱一問
借孖 50萬 7日 當4%息
係咪384每日 定還是合共384

合共

緊係合共

1477好難孖展到， 用牛牛

保薦人有料

有無人知1477 匯豐有無孖展？

孖左50萬 處女孖 玩左兩年ipo
希望中2手都夠

回撥得20% 孖100萬上先可能穩一手 手數太少

一手都未必穩啦 中2手

睇錯 原來都係50%回撥

近年有冇b組都唔穩中一手既例子？

無
應該無一次試過

牛牛係咪未得 load唔到入去

a尾算啦

傾向抽一手入場費貴個d

耀才歐康未開孖？

眼仔a尾要穩中有d危

真係11:00大手入貨不過係海吉亞

海吉亞$24.8以上細摩好多買盤

笑左

同一舊錢邊海吉亞定康基汁多d

如果好多人a尾就危險

海吉亞27放晒了

做一手黨算

中資投行男高層深夜捽數 辱罵女員工：冇樣冇身材 「裸貸」都無你份

G公司隻股,你抽埋我個份

其實聽日仲有

想抽9989 + 1971, 但又回唔切錢抽1477... (仲想抽埋6969 + 6978), 太貪心

玩左兩年ipo都冇孖過？你好撚多cash?

1477 無一間有95?

過兩日睇下爆幾多咪跟下

耀才1477同煙 正榮都無95

買康基, AO放, 轉AO買海吉亞, 贏晒

9都殺啦

太多股招，我諗好難開95

祖龍有騰訊加持

祖龍幾號開

歐康有無咁熱， 一早無哂孖

歐康抽100手穩唔穩到1手？

唔穩

大摩+高盛+瑞銀 諗咩呀

中銀仲未開孖？

幾多先穩？

All in 煙同永泰算
眼咁多人爭

頂頭槌

250/300

加埋正榮

眼銀行無得孖

隻1477 發行股咁少既。。

邊間銀行呀
無 同 未有
係兩件事

呢幾次抽極都唔中

點解牛牛睇唔到隻野比人孖左幾多倍 平時都有得睇

唔好孖熱門，搵隻黑馬孖

邊隻黑馬好

肯定唔得

我諗最少200手

同期咁多隻，應該都難有康基咁900幾倍

中銀，通常第一日就出孖展

九成孖三百手最少要俾幾多錢按金？

騰訊 （00700） 有份投資的手機遊戲開發商祖龍娛樂（新上市編號︰09990） 周二（30日）起招股，招股價介乎9.8至11.6元，每手1000股，入場費11716.9元。公司擬發行1.87億股，集資最多21.7億元，7月7日截止認購申請，7月15日掛牌，中金為獨家保薦人。

公司表示，集資所得當中，40%將用於增強遊戲開發能力及技術以擴大遊戲組合，20%用作擴展遊戲發行及運營業務，特別是海外市場，20%用作戰略性收購及投資，10%用作擴大IP儲備及豐富內容供應，10%作運營資金及一般企業用途。

手遊研發為主要收入來源

祖龍娛樂主要透過IP授權或進行IP原創後研發手遊，再將手遊授權騰訊、三七互娛（深：002555）等遊戲發行商進行遊戲上市，以收取約3成遊戲流水作為公司收入。

根據初步資料披露，騰訊控股持有17.51%股權，為第三大股東。公司第一大股東兼實控人為公司董事長兼首席執行官李青，持股46.39%。第二大股東為完美世界（深：002624），持股23.1%。

公司旗下遊戲作品包括《完美世界》、《誅仙》、《武林外傳》、《笑傲江湖》等。公司2019年扭虧為盈，錄得盈利1.2億元人民幣，2018年則虧損7500萬元人民幣；其中，中國地區為收入貢獻約68%，海外地區收入佔比為32%。

發達靠呢鋪
All in

今日咁升法，實好多人抽

全做一手黨 扑中一隻都夠玩

1477真係可能300手上先穩

我都係諗住咁算

睇你運氣 一手中應該有5%機會

而家個勢似

孖咁多 都唔知夠唔夠比息

當買六合彩

全家一手黨

有無人知銀行係咪無得孖呢 定係未出

富途做乜撚野完全冇margin
你哋睇係咪都咁？

唔係無， 係借哂

我睇佢refresh完今日啲ipo 一開始都冇
係完全冇返過錢

眼科 耀才仲有冇孖展？

唔夠啦

見唔到

9成咪有
9成半唔駛諗
打過去問過

95要好熱門既股先有

HS冇提供

9成都無埋了

我6點半禁仲有

眼仔首日孖仲勁過康基

搞撚錯😭

牛牛廢到

我禁親都叫我打去客服既

唔知係唔係幫親得多熟客OK

你係app到禁定點?

APP

我5點令打過去 佢叫我等聽朝喎

無95點解唔銀行
求佢咁

抽

因為銀行都唔係特別平

佢話聽日9點會開

撞正永泰歐康係蝕章D, 一定唔係第一選擇

下？
我禁左成日都冇

都係醫 主力

一通做乜撚野????
抽新股全部都抽唔到
入唔到個畫面
屌你老母想點呀

啲人唔識野 中金我一定大手抽

識貨
中煙，啟明，君實生物，新東方在線....成堆倍升股都係中金出品

富途仲有無九成孖？好似周圍都唔夠水

黑馬

same
抽唔到就算
可能係好事

歐康,正榮,祖龍,smoke,永泰, 孖1-2隻,其他一手就算

仲等緊金融街同弘陽結果

玩咁耐，係咪第一次咁多gimmick野同時間上市吸水？

中銀全線IPO 無得孖? 唔想用牛牛孖...

耀才孖新股好撚狗
一落左冇得改包括改大改細取消

孖左 歐康
一手 煙 其他全不玩

反正都係借點解要轉港紙先俾孖

一陣又要搶牛牛歐康孖展

中銀 匯豐都無得孖
證券行孖展又要搶，息口又高

致富2.58

致富你想借都冇得借
琴日一早已經爆咗

係咪半年結所以冇得孖

好fake, 冇就唔好show..

點先知耀才借哂孖展未？講緊歐康

係
係要睇到實
一開就要孖

真係cls..最熱果陣反而無得孖
不過都好 可能無左銀行孖展最後無超咁多

其實邊到睇a b 要幾多手？

中銀做乜撚，走資無水啊？

認購金額 500萬以上就係B 組，
可以自己計到。

覺得孖幾多穩有一手？

應該要睇銀行開唔開孖?

銀行有孖展

半年結唔夠水

唔係琴日就孖哂啦咩 我10點孖完得返3億 歐康

我同你調轉 孖左煙
1手歐康

巴打識玩 煙一定易中過歐 但我都係博下

我果間
自爆唔答

妖才歐康維視好似爆左
禁入去會話系統繁忙

中銀開左孖

妖才可以先孖後入錢？

煙孖幾多ching

歐我錢太少
孖到盡都唔一定中 放棄
同埋煙有實業 增長又勁

我得10萬 落左80000萬9成10萬走去孖歐我覺得蝕息機會勁大 不了

爆左啦

乙頭孖煙都驚中好多

第二輪仲有咩股好抽？祖龍？

中銀爆左 屌

岩岩睇都爆左cls

希望匯豐開

一通竟然有眼眼孖

屌 啱啱醒睇到已經衝入去 都趕唔切

想孖煙點知一通都爆撚左

中銀都爆

1477仲有

支煙會唔會再有孖展？

係咪即係冇？

Cls,同一時間十鳩幾隻新股

而家拆息咁低都 銀行都唔加碼

匯豐尋日等到今日都好似唔見有得孖？

銀行都爆

可能冇

記得當年閱文都係之後幾日先開

耀才都冇曬眼孖

又話五百億，dklm

鳩噏下啫，你又信

中銀孖幾多厘息？

HSBC開孖

cls 都未試過中銀爆孖 有無爆得咁快

1.8

隻眼最終可能超900倍以上，到時可能中一手都要蝕息

中一手都升一倍， 點樣蝕息

你睇康基

唯有轉抽中金隻9990 搏冷門

我睇完都呆鳩左 唔知以為佢借3000萬

歐康食正 康基條水 睇怕200手先穩中一手
我仲孖左少量 今次真係仆街 分分鐘唔中 起碼比一手我都好

無錢學咩人開銀行

做咩佢個超購倍數隻隻都零？system問題？
乜鳩都抽唔到

抽中先係，
如果b頭先穏中一手，
A組全部抽獎呢？

有bug
要禁入去先睇到

就係個個以為會翻版，入紅海，而無理藍海

歐康銀行都冇margin....CLS

係咪冇試過咁hit 都冇

我全部錢係美股 得5萬cash 孖左9成抽 博一個機會

係咪真係關半年結事?

放棄銀行 轉戰IB

諗唔通 ,JD 有幾千億比你凍, 而家幾百億就爆

果隻得一隻招股
半年結

睇怕今次歐康咁熱 應該過千倍 200手先中一 我都係收收皮先 唔好咁大期望 利申70手

等睇歐康B 組都穩唔到1手

沛嘉B頭都係得一手

應該冇咁難 手數多過9996

呢家講緊超額1000倍以上，
所以，一啲都唔出奇

A尾安全d

咪on9啦
愈吹愈大

截止前，未見過中銀同富途無得孖

隻眼抽完真係分分鐘蝕

借IPO 有咩風險 , 爆左100倍就唔會有10%貨中

我以為得我係咁
原來個個都睇唔到

禁入去就睇到

原來要用手機
唔該巴打

今次大家估幾多先穩一手？同埋我新開個友信證券既戶口 有9孖但4.5%息 係咪好貴

利伸唔識

眼眼最少都要200手 可能要再多

人哋睇貨 唔係睇數字

係好貴

冇人搞隻煙仔？

永泰點睇呢到好似冇咩人講

電煙就係怕集資額太大

事實好hit
即使有21隻ipo一齊招股都掩蓋唔到佢嘅鋒芒

boc有 歐康啦

歐康中銀剛剛孖到, 未孖快孖

IPO迷你谷(TG)
長期我地會update ipo消息
歡迎入去
交流

銀行勒住 唔放咁多孖展
1477 既最終孖展額未必多過9997
但1477 既貨量得 9997 既60%
如果9997 係90中1
1477 最多都係～150 中1，唔會超過200中1

參考 9997 ，凍資已經好盡
1447 頂盡比佢熱多2～3 成
大家都係～$7000/手
無可能由 90手穩中一變 乙組先穩
9 up 有個譜

中銀開番了 快孖

其實你去體驗下咪知道loll
試下抽90手攞唔攞到一手
覺得至少150以上(1百萬以上)

屌鳩佢 轉哂d錢走先黎開 而家兩頭唔到岸

有冇人爬冷抽隻白切雞？

今年隻隻都有玩得出嚟既經驗

耀才 補左額
2.28> 2.48 %息

但感覺算好左好多
相比之前沛嘉，康方難度低左d
至少我10抽有機會中

除左超購倍數 同 集資額
仲要睇 一手 幾錢
一手 超過一皮野 去到萬中果d，比一手黨分左好多貨 特別難抽

同意
200保1 應該好穩

樓上講到 乙組都穩唔到一手，我先話唔好吹到咁大

老妖有 快

得佢一隻上都有可能既，今水十幾隻上，另一隻b股，煙，祖龍應該吸走唔少資金

又爆左，屌妖才

反正孖完都係得1手,有feel個D做1手黨算數

之前耀才都係咁

都收工啦，行山要開都開咗

8字頭都玩

why not
暗盤即走

抽左一條祖龍B
信中金 唔怕

信QQ

永泰呢

國配無人要
你抽埋我個份,幫人接飛刀
無睇G公司新聞?

孖展倍數都有59.23倍

So 9 sad

我試過幾次

x 2 慘...

頭先妖才又放咗啲

恒生開返 孖展

連登仔係咪冇抽思摩爾？

HSBC 有未？

上次抽康基, 轉左錢去先話無左95孖, 得番9孖
好彩果次恒生仲有錢, 去恒生抽算
息仲平D

不過今次恒生唔開

開咗喇

耀才今次係咪無出過95孖?

有開過咩

爬完post 見到開左
抽埋了, thanks

中銀有得孖 快
利申 剛媽左5球

幾多里

好似1.8

無想像中咁得人驚
似最後超1400-1600倍

B頭約派 0.3-0.36%
兩手點都做到

未完孖
但除非星期四卷商瘋狂加額
否則唔會有太大出入

屌佢老母

全部銀行淨係得一隻有孖，麻撚煩

孖得100手，好驚咩都冇蝕埋息

吊， d錢係哂牛牛， HSBC 孖得200手， 感覺300手今次先穩

A組幾多穩一好難估, 因為真係睇佢心情
呢排算對A組孖展客好好, 起碼A尾%好過B頭

匯豐會不會開煙仔呢

1477 仲有得孖 其他全部無

信中金得永生

無野 wor 孖完即有no. 你孖好大?

B 頭JA

有冇人抽電子煙個隻新股
少少地入左10手希望中1

呢隻算大隻 唔會好難中

抽左80手 望有1-2

大貓又死server

藝高人大膽

Sorry 更正今日埋單係500 倍了
最後可能around 1800 倍咁上下
B 頭約0.25- 027的話未必穩兩手了

準備見證a尾都要抽獎今次輸息都輸撚死

咩股先用得？

入A尾
唔會派得好多

用淨資產計，咩股債都得

其實一直都想知一個情況：
假如我本金出1萬，孖9萬 共10萬去抽

咁好彩中個數又超過本金1萬，咁我over過本金既錢係會繼續計日息？

梗係，總之每日實際負幾多錢就用果個數黎計息

想請教下,其實中銀HSBC個D都係1.7 /1.8息, 證券行要成2.幾...點解D人要去證券行?

銀行手續費好似貴d
同證券行有得玩暗盤

有暗盤
提早一日袋錢or走鬼

銀行買賣貴D ，同有存倉費

即係我入面股票值幾錢就可以當幾錢去孖？ 有無話要恆指成份股先得嫁 thanks

IPO financing 果段

係呢期銀行先會開孖
根本唔太熱唔會開
黎緊呢堆股票應該會出左中國抗體
唔係咁熱等爆

今次，下了3注1477Ｂ及6969Ａ中

信誠曾經有

呢到個個都大戶

唱衰中資股 已犯國安法

wai兄煙食得咁保守

hsbc 開多左幾隻孖， 屌中銀仲淨係得歐康

樓上全部都孖
冇咁多錢 諗著兩手睇下中唔中
係咪都唔好哂個$50
利申：新手

點解抽煙都唔抽永泰？
有冇ching解釋下？

中資投行「G公司」有份承銷嘅IPO,盛傳將於下周末招股，但唔知咩原因，可憐班投行sales跑極，配售訂單似乎仲未到target

煙可以博下

拉去審

抽華夏都不抽永泰

即係永泰未到target?

有無人用一通ga?

搵“沒有煙抽的日子“首歌聽下

有,好好用

無哂孖展

我之前好彩搶到

邊日幾點到

第一日十一二點

hsbc大把margin quota

有冇可能再開？ 岩岩調完錢就爆左

現金抽會用。

琴晚12點孖咗100手歐康，150手思摩，1.5%息好抵

出奇地都超緊70 倍

早d開返間免手續費架啦。

除左耀記仲有邊間免手續費?

一通啦 5蚊雞做一手黨

多過煙，所以點解唔抽永泰呢？

google "新股 免手續費" 都有答案，
唔作推介。

我自己現金抽會用一通 $5.5，
中左好似會退返。

一通暗盤價好西

致富現金抽無任何費用

煙大隻咁多

同致富一樣

打錯 係輝立

中午係匯豐孖展爆左額, 岩岩又開返.... 好彩...

我岩岩再試都係爆額wo抽左幾多手？

買就好正,康基爽到呢

公開發售部分只係比人收割,超幾多無意思
一陣回撥50%1人1手結果都無人踩人

大貓幾時開返孖

hsbc 正榮無margin ge

垃圾

抽左1個B頭...

9成眼 唔符合機會成本效益
俾我就all in 永泰

9977點睇
做雞

煙呢？

煙嘅朋友抽左幾多？
我有d舉棋不定。

1手歐康算，如果中銀冇得孖思摩，咁現金飛哂正榮算

50手

落到就得

孖唔到BOC ，彈系統或未能接收交易資料，爆左額？

想問一問中銀抽新股嗰100蚊手續費唔中係咪會退錢？

唔會

咁其他個d %費用係咪會按返中左幾多手先收，唔中就連本回？

1%經紀佣金、0.0027%證監會交易徵費、0.005%香港聯交所交易費 係中左先收， 唔中唔收。

感謝bro打，而家咩銀行會免手續費

匯豐 免手續費
我之前都係用中銀,次次唔中又收100個心情真係好差

中銀得眼仔孖

hsbc又無額

邊隻又爆

歐康 煙都無

過完半年結，可能聽日d錢會鬆番d，聽日再留意下

絕對似，過半年結

巴打有無抽煙？？

中銀無開，睇下會唔會轉番d錢入富途抽
搏聽日開番少少額

牛牛見到話聽日9:30 追加最後一批融資額度

耀才仲未有得孖？

會大升的股，牛牛價比輝差，收咁貴息不值得。

預會大升的股，唔會暗盤賣，咁就不如返銀行抽重好，重平d息啦

1%咁撚癲？
孖B組咪五皮

銀行賣出手續費佣金on9呢

師兄，請問孖展額會唔會扣maintenance margin? 定係計buying power?
會唔會孖盡之後個倉大跌就逼我平倉？ 期待你答復

其實你地會抽邊隻呢？
最多人抽係咪煙？

眼、煙

想問下牛牛借孖會有冇影響信貸評級

綠城點解無乜人有興趣咁

不是物管

正榮 都無乜人提
個個都眼同煙

物管呢排太差喇

太低質d公司 太細間

主要係估值唔同咗
冇咁好炒
吓吓都lur到盡

煙點解炒得起？

智障唔好衝出黎柒

又錯唔晒，要俾住5皮出去先

手續費多百幾蚊
但我息已經慳左過千

垃圾中銀得一隻孖，搞亂晒d部署

抽煙仔4手同8手中機率係唔係一樣？
比你得10皮, 分兩個戶口抽4手好過？

比你入到都搶唔到

入到都冇用 1分鐘後得番幾千蚊額

8手啦 煙仔回撥後多

擺住D錢又無其他野孖

買幾多手？

孖得都上B架啦

#255
你唔係話「點樣蝕息」咩？
都未dead line咁快又作最壞打算⋯⋯

一定開B俾你孖？

我意思中就唔會蝕息， 唔中就會蝕息
應該咁講， 200手有無得穩中未知， 不過反熱超熱， 我唔樂觀

B組睇有無額,無額就無計啦

幾多%？富途3.98%好撚on9

仆街今日仲有得加額，我驚隨時超1800-1900 倍

煙仔突然好熱咁 想孖都無

最多超1400倍，己接近3000億

好大機會，咁幾多先穩一？

想孖正榮都無

ME2
仆佢個街

BOC 1.8%
HSBC 見其他巴打講好似1.5%

HSBC 係1.5%, 但爆緊額, 下午會唔會開返就唔知了

匯豐仲有冇得孖煙

1.5% 同 1.8% 抽個B頭, 都差成200幾蚊息....
雖然我知道好多人會話唔爭在....

永泰會唔會係黑馬？

如果借左錢孖 俾佢凍結左錢
而家我入返足錢
咁係咪就唔洗俾佢孖？唔洗扣息？

咁仲有其他野考慮既
銀行無暗盤

正仆街
我見到一有一億係即交單
已經話冇額，嬲撚到
望咗幾日，一隻都冇得落

你間野俾唔俾你取消？
唔係入左錢就當無事發生。

唔孖 20萬有無機會中？
有錢無得孖

我驚取消完孖唔返

最高借幾多倍

知道, 只係討論緊BOC同HSBC
證券行唔只1.8%吧...

證券行app嘅話可以禁修改
改個孖展%數

hsbc好似仲未開返

屌你HSBC咁早無

我等到今晚無得孖用現金抽
屌哂全部銀行老母

朋友借問, 中銀孖眼依家係咪都爆左?

現金抽嘅話，其實抽1手同抽10手個機會係咪一樣？

手數越大申請越較小，機率一樣

10手大概係1手嘅2-3倍

歐康＋永泰

匯豐咁都唔開... 吊你

妖才連煙都爆左孖？

叫佢對獅子出黎

Hsbc 真係on99

咁大間銀行 都比人借曬d 錢

0005 真係 30 蚊比多佢

永泰點睇

眼600手，煙1手

其實係咪麻麻地
仆街futu我淨係落到呢隻

未dead line?

好似係 睇反應煙同眼最好

futu都多人落嘅，出面輝立冇咩人落

可以啦，deadline咗先會扣錢

好多銀行券商都唔比 好狗

HSBC開返眼孖喇, 手快有

煙最粉孖幾多先中一手？

HSBC 孖左1200手 眼

真係睇幾多人抽 應該冇9997咁難 60手左右掛

dllm
今朝HSBC爆孖
俾左bs 2.68息
而家HSBC又開返1.5

Fat fat

B組入面700手最多人抽之外，
1200手都應該第二多人抽

起碼200手

凱基 眼2.4% 輪早落仲有

futu算好，同埋futu抽佢個暗盤價夠靚，抵玩

但其實futu唔用孖展就咁抽，難度極高

眼300 煙10 永泰1 正榮1

銀行最多90%孖

[url]
[/url]

早知用hsbc 孖

煙冇哂

連登個個都B組大戶?

10皮野1月不是夢

最後資金 75％ 眼 25% 煙
我覺得煙好似抽多左，希望我錯。

幾多手先

之後有無b頭都唔穩一手既例子?

保利物業係咪 印象中好似係 懶得fc

保利好似皆大歡喜喎 我果時好似一中一

講起就
早知strong hold

Hsbc 又無晒

1716 一千手先穩中一手

《100毛》及毛記電視的母公司毛記葵涌(01716)公布招股結果，一手2000股，中籤率僅0.8%，認購1000手方穩獲一手。

毛記葵涌公開發售錄得超額認購約6288倍，成為史上超購王。配售部分亦獲大幅超額認購

2個戶口孖展

眼 1000手
煙 200手

我41就放撚左 柒到哭撚左

1000手都唔係b

個到大把人被震走
無走既話已經賺一倍

歐康幾手穩一

目測一千手

毛記當時無分AB 組，頂頭鎚價錢亦好親民

30永泰
50煙
14 眼 現金抽 搶唔到孖展

我都覺

如果超1200-1500，a組應該最多二手

200-250我諗

我唔貪心, 一手就夠, 利申, 抽200手

一股永泰都冇抽
主力煙
不過今次借95都難

講多次暗盤係用黎買貨唔係賣貨

睇返歷史上超額頭 5 既新股

好似未試過 200 萬 或 以上都穩唔到一手

所以我覺得最差都會 300 中 1

最好 200 中 1

降低一手黨中嘅機率！

唔係就咁睇超額幾多，煙仔大隻野黎

如果有一千萬現金抽點會高難度

有一千萬直接國際配售啦

國配你拎1477 隨時一手都無

中左金融街, 唔知有無肉食

睇今日上個隻hygieia group

個名幾似海吉亞係咪引人入錯飛

呢隻一手執萬幾蚊, 頂頭鎚坐2望3, 都幾爽

睇番自己D記錄,毛記執左3萬幾
暗盤入左D,第朝10蚊左右走左

我$9.9

me too 20%中 50手先穩獲一手 希望拎返d水腳

我2個acct 都中一手黨, 好既又唔見我中

宜家100毛跌到得翻5毛

我都係 之前個d無撚中過 不過上次隻9983 又係物管股 上市首日都炒起左

有h 股,有溢價掛,同埋都超額多 諗係咁諗, 同唔到今日上個隻比

希望有20%水位

隻綠城管理提都冇人提下

歐康 睇怕都幾難中1手

1200手歐康 希望中5手

你抽幾多

3手比多你

物管好似散緊水

金融街1中1

一路都散緊水 自從新經濟股開始爆就一路陰跌 再加上部份物管股配股陰影下 其他都受影響
所以簡物管股唔好簡太細隻

但隻銀城破頂喎..

可能會爆冷

最多3-4手

琴日物管爆升
建業都仲高過ipo首日個價

眼應該200-300中一

可惜走勢真係樣衰明明本身無咩壞消息

3手盡

真心 最多1手

1手黨唔強求, 抽唔中息都蝕

坐2望3

隻移卡都爆 新股冇得輸

如果a尾b頭中一 要升50% d息先打和

抽左B 頭， 派1手 升20% 已夠 cover 息 + 1.0077% 洗費。

坐3望4

估計有5-6手

龍頭保利，狂沽

10M都無, 想5-6手, 請你再估過

估姐 有人一中一都得啦

痴左咩線啊移卡，第一日仲破發
中信里昂真係古惑今次煙仔就係中信里昂

中信里昂d股好似興慢熱。

今熔街 feel到會破發

今次黎講，講保薦人同保銷都係眼科穩陣好多

一陣咪知

仲有5分鐘開估

8.6 算係咁
利申:1手

熔唔到既

9蚊

爆緊上去

citi又要食貨

暗盤已走, 岩岩好接近20% . 搵餐晏

我用一通 暗盤得8.9 但支牛升到9.5

等星期一掛牌先走

我一手通常暗盤byebye , 廢事好似今日掛個隻咁
祝好運 bro 打

支牛升得起 應該唔會太差既 一通少人玩 無計 多數都唔會升得起

支牛係咪用apps 先睇到個價, 我係致富睇輝立

暗盤間間都唔同嫁啦 師兄 你梗係用返間行先睇到

屌 citi食左屎，派一手俾我

輝立係網站睇到個價

下 係咩 唔知sor

輝立9.2 ,應該有肉食, 預祝食多d

終於有老麥加大

citi居然會派錢

Citi：比你賺仲要比你屌

中籤20%其實好難唔中

煙仔超115倍

<匯港通訊> 電子霧化設備製造商思摩爾國際(06969)已於今日中午截止公開發售,市場消息透露,其已錄得115倍超額認購,凍結資金逾1000億元,有逾18萬人認購,其招股價範圍是9.6-12.4元。

由於已超購逾55倍,故要啟動回撥機制,令公開發售佔比12%,曾至37%。

思摩爾今日定價,本月10日掛牌,保薦人為中信証券;安排行尚有中金、國泰君安國際、大和。 (BC)

睇牛牛又話預計得76倍，點知唔止
睇嚟眼仔都一樣唔止

屎眼1500-1700 無走雞

大魔加狗盛保賤藥系妖股
隻隻全勝， 同派錢無分別

煙仔100手唔知有冇2手

海普瑞 大摩+高佬

18萬人認購咁少 支那吹成30萬人認購 孖左應好分

18萬人 咁好易中

80手有冇2手分

佢個數應該無計埋銀行

18萬人
咁我預40-50手穩一

而家大摩係咪獲獲都玩神秘, 唔到最後一刻都唔講最終超額倍數

呢隻同9997手數差唔多 但9997 39萬人 呢隻可能20手中一

香討有人話1477國暗去到31蚊

香土都睇

參考下姐

真

好合理，呢隻ipo市值70億，尻炒上150億都未必炒完

不過連暗價準啲

$30

夾double , 鳩炒who cares

香港冇眼科藥股，double是常識

你咁講有道理

無研究開 希瑪同德視佳呢？ 無做藥只做醫療？

這隻手數多,一手點切都甲組影響好大。

仲未有消息講1477幾多人認購

今日有7隻新股截止孖展認購，當中歐康維視生物（1477）的認購反應最熾熱，綜合多間券商，合共為其借出906.63億元孖展，以公開發售集資額1.55億元計算，超購582.8倍，其中，耀才借出220億元、輝立佔203億元、信誠135億元，傳招股價上限14.66元定價。

抽100手應該收得皮

20中1
100中唔中到2

成日話國暗其實係咩黎

國際配售暗盤

抽左350k股 希望中到2手 汁番d利息
成兩千蚊 好撚貴
中得1手都冇乜肉食

預1手

唔好咁開心住
真係要睇佢點分配
上面只係覺得佢推測得合理
但如果佢分曬比b組 咁分分鐘200手先穩一都唔奇
之前有個例子，無記錯叫麗年，超左三十幾倍但最後要百幾手先穩一
d貨分曬比大飛

如果真係國暗31 咁你咪有肉食

B頭都一手 慘過做雞

我孖600K 貨都係千9蚊息

似康基,打死都唔講

師兄邊到 睇 頭定尾

郁係1倍扣埋息 5千蚊

都

A組 B組 50:50是常識吧

咁點解麗年個次派成咁，求教

睇番可能係一手中有40% 太高 手數唔多 做到好後先穩一手

歐康 求中1 抽左70手

1758仲經典
佢太益一手黨，所以要抽1000手先穩1手
要四百幾萬先可以穩一手，應該係一個記錄嚟
所以點解有時候可以上B就上B
因為A嘅分派不確定性大好多

無人抽綠城？

下同你一樣我先1100蚊

唔係物管黎， 似sub仔建築業

我用牛牛抽，3000息🤔

依隻有機爆冷，後台老闆要面2個半定價有水位

1手無乜所謂，中左先言敗

ON9 用牛牛

除非大熱，例如呢隻同埋之前既9997。其他情況牛牛暗盤比較高，可以安心賣左先

呢類股
唔洗暗盤啦

你岩，我都係貪個方便

不過你用邊間咁低息？

邊間平息用邊間先係正確玩法

如果係牛牛抽中 賣左去係其他暗盤買番仲好

你係睇好直用第間買好過
連暗盤賣左去都多如

最後1477 加到5注95 B 6969 100K X 5

其實去曬6969可能仲好

9990 /1981都想賭

信誠

諗緊抽唔抽祖龍

借盡家人戶口，家人又夾Ｄ，一齊玩

五個戶口唔難，但邊度有95孖

已經好難
一個人要控晒咁多戶口
d錢又唔係長期放係戶口
要射黎射去

信誠咪有，不過要Ｂ才有

依個我都岩岩寄form去申請戶口，想問係咪到時就咁用app就可申請到95孖，定要打電話？

詳情你自己問，唔想賣廣告咁。

洗唔洗入左錢先孖到?

不用

雪球吹歐康1000倍, discuss啲人信
我都想, 但我就唔信, 如果1500倍都算好好分

歐康X綠城

仆街唔小心牛牛又抽 中銀又抽
會取消資格定點？ 一時醒唔起

牛牛用大飛抽唔會check到
有機會兩邊中

我牛牛抽2-3手 中銀多幾手
睇黎無了

最多咪dq ,唔會拎國安法拉你

咁又唔驚 希望搏到大霧

有冇人孖左正榮，希望好似金融街咁爆大冷

利申：1手1477，全孖落正榮算。見過鬼怕黑，沛嘉上b都係得1 手。。

唔係喎，牛牛應該係用身份證抽

孖左幾多

牛牛cash抽應該係
反而美帝銀行唔係

唔知孖展都係用id定係大飛抽

1477直頭無抽

好過孖落 眼la

正榮如果上限定無咩肉食, 太視乎定價,風險高過眼好多。

搏唔到，因為我用牛牛唔小心試過，DQ 咗

G9G 唯有暗盤睇下有無位入 白白蝕左手續費

大飛意思係幾多？

我 希望暗盤/一開再補

我既意思係牛牛有時會group起D客，再一張大飛抽
咁到時分貨比客個時就可以彈性D

牛牛耀才試過一齊被取消資格

思摩爾手數多, 暗盤實有蒙撚亂賣, 到時慢慢吸

牛牛有時會交你身分證上去 試過搵到自己no.

熊兄最後抽左咩？

牛牛現金抽會報身份証,孖展就看佢心情

500000 股1477, 其他一股無抽，無乜cash

只要上A尾或者B頭,牛牛多數有賺

有冇人抽祖龍

基本質素唔錯，基石又幾好，最慘係中金
大手孖驚瀨野

想做一手黨

行業ok
基石ok
大市ok

中金

100 手，其他戶各30／20手

我上次現金抽康基check唔到身份證，但之個持倉list竟然中左一手。。。摸唔透幾時用身份證，幾時大group 抽

銀行margin一定唔係id

我用果間銀行孖展係落 HKID 。

敗筆真係有中金

被dq係咪會講原因

永泰超200倍
上限定價

極細注，慘

做左1手黨

隻野質數差
超700倍都話可以好似6855咁高開
200倍難D

正榮我都後悔抽得好小
想抽番多個時已經無額孖

計過耀才借200億出去 7日已經袋左6-7百萬

一定冇咁多 其實好大機會佢都係問銀行借

點會無
IB 借大過一個數都係0.5%
耀才問銀行借隨時再少d
佢收番人2.28%

0.75%先岩

炒完啦
又派特別息嘛

客同銀行借孖展, 以HSBC一千萬以上計, 1.5%, 耀才借比客好似2.2%, 食中間個度0.7% 已經多過一千萬, 仲未計手續費
牛牛雖然無借咁多出去, 但利率3.89%, 可能賺得仲多

pb 好似已經可以用hibor咁上下息率 借到錢

黎緊keep 住有大野上， 仲有中概股， 未炒完

咁咪發過豬頭
隔夜 0.10833
1 星期 0.24881
2 星期 0.33518
1 個月 0.42786

成本埋單一定below 1%

唔係開pb account 托柒咩

仲有咩？
好累啊 拜託唔好又全部撞曬一碟咁上

中銀？

9990抽唔抽得過？
不過中金啲野

1502 9.1 走晒 見到保利有d驚

1971，中了2手，一陣有好價即走，Ｂ多於Ａ，細物管，未必炒起

+1 早知9.3 開市走哂算

一手都唔中

一賣左就拉

根據偉哥消息，1477超近2000

好慘，息俾了咁多

證券行/銀行成為最大贏家。

一手狗，nothing to lose

b頭都可能要抽

一樣9.1走左.....見到朝早個勢再加其他物管既表現.....
可能晏就上埋10

應該唔會 最差每人一手

唔好追，太多野玩

主要睇分幾多俾1手黨 人頭數太多

唔追啦 其實都高 對比建業
所以先唔敢hold

贏左就下隻
磨地不如買中芯

佢話金額差康基少少,計番條數差不多

希望300保1. 一手壓到低過5%

偉哥係?

我9.37走左

有無人抽祖龍

有

中金真係

仲有200K CASH 諗緊抽唔抽

諗緊做一手黨

建業真係蝦人玩

隻金融街 10蚊都黎

牛三乜都癲

咁真係唔知幾多先中一

有朋友話150000必中1，我信，佢不嬲準，但我不能保證。

個市咁仲唔一倍

300中一, 合乎1800-2000倍預期
我唔想偉哥準呀

300手應該都算保守
之前睇啲人都係估200中一

希望煙都靚仔

唔奇，上次9997+6078凍結4000多億，6969已公佈1000億，剩下3000億去1477。

好合理

最慘應該係班孖得唔多中唔到嘅人
蝕息同埋錯過咗呢一浪升勢
仲要可能捱貴貨

應該靚啦, 已後悔無抽插

3千億會唔會b組都要抽

孖球幾個啲有機會輸$700-$1000息囉

希望斬一手, 200保一,我剛落在200

我又係200手

幾錢息

匯豐借好平， 400蚊到

屋企人抽 200，
希望佢唔好做左地獄黑仔皇，
沛嘉佢抽 100唔中蝕息。

我沛嘉都係100中0
如果真係300穩1，抽200最壞情況係三分一機會唔中

祖龍多返人抽

我又係

屌那星，如果啲錢拎黎抽物管b就fat

可能50% 之後就上100% 博一手黨分極低

我有一注沛嘉100中零。之前有注康方80中零,唉

祖龍點睇？

一手黨
中金不了

其實保薦人有乜影響?

利申:乜都唔識

無人出聲中幾多

邊一隻？

睇錯收皮先

海普瑞 一中一
希望有啲肉食

個市大時代，雞犬皆升喇

用大貓抽次次都要等到下晝先知中幾多

1477 會高開？

無100%都應該暴動

基石唔係ok咁簡單
gic 騰訊

等破發啦，我一手都唔中

a股26人仔點破

抽左現金一手祖龍

弘陽好廢

大物管近日都回，何況細野，不嬲不當炒

好彩

尋日暗盤放既?

牛牛暗盤頭十秒，你放貨首選

10中1, 有餐茶記已經滿意

有冇人抽渤海銀行同嘉興燃氣

應該無

連我老母都二中一
今次有冇咁鬆手

6969，國暗有成交，好像14左右，朋友講

暴動式爆升

中先算

咁抽b肥過1477

咁係咪可以期待有幾蚊水位

希望有啦

國暗14，正場起碼多1成

思摩爾 10% 唔收貨

海普瑞股東集合

大貓出結果未呀次撚次都咁遲先出

80中4

煙仔唔知有冇咁好分

朋友岩岩收到，但我未有

煙再大些,但超額倍多些, 回撥37%, 應該差不多

12中1

隻2182，諗過買佢炒煙影子股，但成交額太少買唔落手

海普唔中

無所謂la, 隻野都無力

佢同a股差咁多溢價，咩玩法，唔係1比1?

A股不嬲都會有溢價

都唔會6成咁多啦，$29 對$18.4 CLS

有得H換A咪發撚左

同香港一樣，玩撚完

知唔知醫藥股6826 A股溢價有成倍半

有冇諗過其實係A股個邊炒貴左?
香港呢邊先係正路估值？

你睇下中資卷商股

A H同股唔同權呀？

笑死，一多人玩ipo 就收皮

同

關咩事 多人玩先有得羸 只不過有D人懶獨特去抽小人玩果隻

係隻嘢本身質素都差
國配超購只係得7倍，仲要下限定價，就知道隻嘢幾受歡迎啦

個post 就黎爆， 改咩名好？

Apple to apple 唔該

唔講真係唔知
42$ vs 108$ hkd

點睇暗盤

炒AH股差價多數弱智

買定第一拖拉機賺5倍

9989一手未放點部署

等聽日，
我又覺得無咁凄慘。

1957有冇人暗盤入

我都係得一手 睇下聽日點先

暗盤任買gg

咁垃圾, 應該無

莊股你都玩

平手走左

Same

問下啫
無入

估唔到9989 都要決戰一分鐘，屌

咪係
諗住睇定啲，點知落到ipo價一沉不起

後日到煙同眼,是但中一隻就滿足

y not both?

氣氛好差喎 我仲隻隻都抽 希望到時炒番上

眼仔超咁多, 差極都升7成

原名is ok

再有生物製藥公司準備上市。據外電報道指，杭州泰格醫藥科技將於下周四尋求上市聆訊，計劃集資約10億至15億美元（約78億至115億港元） ，聯席保薦人為美銀、海通、中信、中金。

集團去年收入28.03億元（人民幣，下同），按年增長22%，盈利就按年增49%至9.75億元人民幣，利潤率提升6.3百分點至34.8%。

今年首季，泰格醫藥初步業績顯示，季內盈利約2.3億至2.7億元，按年增58%至88%，主要受惠期內有1.2億至1.5億元非經常利潤。

泰格就係好野黎喇
但應該會似3759同2359咁上果陣唔係炒得勁

真係衰個時間，如果上星期環境真係唔同哂

中金,dq

中金唔護， 美銀護盤？

永泰好似吾差喎

一手黨

第二上市，已完

開翻個ipo討論區長推啦

眼科應該最後一水

有少少戒心
美國D 免疫療法概念股仆直機率係100%

點解

影分身同你搶貨都隊友
睇黎所有買股票既人都係你隊友

新post 開定, 爆左呢個, 去呢度繼續

完左眼仔應該停一排先
預期黎緊應該都多ipo潛水
呢排太熱
Peter lynch 理論

玩埋最後煙花先

多隻近期備受追捧的新股將於本周五掛牌，市場消息透露，電子煙生產商思摩爾（06969）一手中籤率兩成，約2萬人抽中一手。騰訊（00700）有份的手遊股祖龍娛樂（09990）昨天截飛，據悉共約8.9萬人認購，公開發售超購逾122倍，凍資約270億元，按照回撥機制，其公開發售部分將由佔發行股份總數10%，增加至50%。

首日上揚2% 「頭槌飛」打和

據悉，公開發售錄得約115倍超購的思摩爾，投資者須認購20手始能穩中一手。每張「頂頭槌飛」獲派超過580手，以2.48厘孖展息率計算，借九成認購該股，孖展息約15.8萬元。若以思摩爾上市定價12.4元計，首日只需微升約2.2%，「頂頭槌飛」的投資者賬面已經能夠「打和」。

思摩爾上市在即，從事煙草生產及銷售的中煙香港（06055）率先被炒起，昨曾一度抽升超過一成半，收報17.9元，逆市漲6.8%。A股的電子煙概念股昨亦走強，順灝（002565.SZ）漲停板，勁嘉（002191.SZ）飆近一成。

另有7隻新股同於周五上市，包括認購大熱的中國眼科醫藥平台歐康維視生物（01477），以及生物醫藥公司永泰生物（06978）。

高盛員工起身番工喇喂,今朝要抬海普瑞嫁

琴日暗盤收好似微升2.x%

20穏1

平開 d溢價笑死人

大摩高盛屌你哋老母

我剛好抽20

18蚊高盛護左一陣,但沽壓太大頂唔住

聽日到歐康受死

set -5% 止蝕算

後日

水尾大家開唔開心

國配超購只係得7倍，仲要下限定價